同條女一齊咗7年啱啱分咗手，佢姓夏

其實早幾年已經開始有人傳佢會跟佬走
傳去法國又有西班牙又有
我都知以自己嘅條件遲早留唔住佢
前排佢同個男人行得愈嚟愈埋
嗰陣問佢又唔撚認話唔講依啲住遲啲再傾
好啦而家終於認咗
去埋西班牙唔返嚟
7年情玩完 唉

夏世3去皇馬 都可以開心下

尷尬

聽日出嚟銅鑼灣
可以幫你忘記呢段感情

咁希望你全家下年打歐霸

近日盛傳車路士中場夏薩特有意轉會皇家馬德里，惟英媒報道，即使皇馬開出1.5億英鎊（約15.5億港元）天價轉會費，仍堅持不會放人。

C朗拿度轉會祖雲達斯後，尼馬與基利安麥巴比都表明效忠巴黎聖日耳門，令皇馬再次向夏薩特招手填補空缺。前拿玻里教練沙利上任車仔新帥後，已表明挽留夏薩特是其首要任務。

儘管該位27歲比利時國腳踢畢世界杯季軍戰後暗示希望離隊，但英國《每日郵報》報道指，夏薩特雖然拒絕簽下周薪30萬鎊新約，但車仔今夏絕不會將其賣走，即使皇馬開出天價轉會費仍不動搖。夏薩特現時合約到2020年才到期，即使他今季繼續留隊，但若他不簽新約，車仔於明年夏天仍可能被迫賣人，以免人財兩失。

巴塞三撬韋利安

車仔被挖角風潮未止於此，另一中場韋利安亦可能離隊。天空體育報道，西甲巴塞隆拿已第三次出價求購該位29歲巴西國腳，最新加碼至5,500萬英鎊（約5.67億港元），另外亦有指馬德里體育會有意借用法國中鋒基奧特。至於沙利繼簽入拿玻里舊部佐真奴後，並有傳即將收購阿根廷前鋒希古恩及俄羅斯中場高路雲。

祝 Agger 去邊隊 邊隊成世無歐聯